Vtc個apps有咩用

ive仔廢事down
比大學生見到係威啲

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到男朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

用黎睇時間表同attendance

個app整得好差 用myportal直接睇仲好...

睇灰白pdf睇盲你

廢

冇用過